［鬥黃台］OK 你真係忍唔住要批鬥同路人嘅 麻煩你入呢個po

麻煩各位巴絲

假若你今日個fd去咗食m記，達哥又開台，聽到有人番工搭黨鐵都好。你好唔gur，好失望，一肚氣，就算點勸佢佢都有佢嘅理由令你接受唔到。

所以你想喺連登講，睇下道理喺唔喺自己度嘅話，fine，我明白你嘅心情。但唔該你唔好開po講，更加唔好推到上熱門，因為鬥黃係唔會令我地贏。

但我真係好想講岀嚟喎
好，咁不如我開個po俾你地留言慢慢講
當然最好係開喺成人台，因為成人台開po好似上唔到熱門，但咁樣會影響到成人台，所以暫時我只係諗到呢個方法。

如果大家覺得咁做ok嘅話，可以試下貼呢個po嘅link去鬥黃嘅post再用不推文防止佢地推上熱門。

咁做仲有一個好處，睇得岀邊幾個user係專做分化同玩膠

如果有其他建議歡迎提供

最後希望連登仔唔好再鬥黃，多啲喺屋企強身健體

推下

再推多下

慢慢推